# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-05 16:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: forms.py:14
msgid "Captcha"
msgstr "认证码"

#: forms.py:17
msgid "Sorry, this user doesn't exist."
msgstr "抱歉,用户名不存在."

#: forms.py:34
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: forms.py:35
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: forms.py:36
msgid "Username or Email"
msgstr "用户名或者邮箱"

#: forms.py:58
msgid "Sorry, inactive users can't recover their password."
msgstr "非常抱歉，非活跃用户无法重置密码。"

#: forms.py:96
msgid "Unable to find user."
msgstr "找不到指定用户"

#: forms.py:103
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: forms.py:107
msgid "New password (confirm)"
msgstr "新密码（确认）"

#: forms.py:112
msgid "The two passwords didn't match."
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: templates/password_reset/recovery_done.html:3
msgid "New password set"
msgstr "设置新密码"

#: templates/password_reset/recovery_done.html:6
msgid ""
"Your password has successfully been reset. You can use it right now on the "
"login page."
msgstr "您的密码已经重设成功，现在可以登录了。"

#: templates/password_reset/recovery_email.txt:1
#, python-format
msgid "Dear %(username)s,"
msgstr "%(username)s，您好："

#: templates/password_reset/recovery_email.txt:3
#, python-format
msgid ""
"You -- or someone pretending to be you -- has requested a password reset on "
"%(domain)s."
msgstr "您或某人在 %(domain)s 申请了密码重置。"

#: templates/password_reset/recovery_email.txt:5
msgid "You can set your new password by following this link:"
msgstr "您可以通过以下链接重置密码:"

#: templates/password_reset/recovery_email.txt:9
msgid ""
"If you don't want to reset your password, simply ignore this email and it "
"will stay unchanged."
msgstr "若不想重设密码，可以忽略此邮件。"

#: templates/password_reset/recovery_email.txt:11
msgid "Yours Truly"
msgstr "感谢您的惠顾"

#: templates/password_reset/recovery_email.txt:12
msgid "Administrator"
msgstr "管理者"

#: templates/password_reset/recovery_email_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Password recovery on %(domain)s"
msgstr "重设 %(domain)s 密码"

#: templates/password_reset/recovery_form.html:5
msgid "Password recovery"
msgstr "重新设置密码"

#: templates/password_reset/recovery_form.html:8
msgid "Recover Password"
msgstr "重设密码"

#: templates/password_reset/recovery_form.html:60
msgid "Recover my password"
msgstr "重设密码"

#: templates/password_reset/reset.html:5
#, python-format
msgid ""
"Sorry, this password reset link is invalid. You can still <a href="
"\"%(recovery_url)s\">request a new one</a>."
msgstr ""
"抱歉，链接已经失效，您可以在 <a href=\"%(recovery_url)s\">请求一个新链接</a>."

#: templates/password_reset/reset.html:7
#, python-format
msgid "Hi, <strong>%(username)s</strong>. Please choose your new password."
msgstr "您好，<strong>%(username)s</strong>. 请输入您的新密码."

#: templates/password_reset/reset.html:11
msgid "Set new password"
msgstr "设置新密码"

#: templates/password_reset/reset_sent.html:4
msgid "Password recovery sent"
msgstr "发送重设密码"

#: templates/password_reset/reset_sent.html:8
#, python-format
msgid ""
"An email was sent to <strong>%(email)s</strong> %(ago)s ago. Use the link in "
"it to set a new password."
msgstr ""
"已经在%(ago)s以前向您的邮箱 <strong>%(email)s</strong> 发送了邮件，请根据邮件"
"提示重新设置您的新密码."

#: templates/password_reset/reset_sent.html:11
#: templates/password_reset/reset_sent_failed.html:9
msgid "Return to Main Page"
msgstr "回主页"

#: templates/password_reset/reset_sent_failed.html:4
msgid "Password recovery NOT successful"
msgstr "发送重设密码"

#: templates/password_reset/reset_sent_failed.html:7
msgid ""
"The email for this registered user is invalid, password reset information "
"cannot be sent. Please contact our administrator for assistance."
msgstr "此用户电邮地址无法接收密码重置信息。欢迎联系我们的客服部门。"
